[721]唱sing hallelujah to the lord

可能你地會覺得咁樣好左膠 勇武會反感
但係聽日除左嗌口號之外，我地都要照顧一班和理非
你要知道聽日出黎既和理非係好勇敢，面對住黑勢力(黑警同黑社會)圍捕，面對住秋後算帳，佢地仍然敢站出來

我覺得唱sing hallelujah to the lord 可以穩定軍心
令和理非唔會咁緊張

同狗對峙時唱sing hallelujah to the lord
令外國勢力知道我地守護緊既核心價值同佢地係相連緊

推

循道衛理全日唱歌架
又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

光復香港

停止衝擊 否則日日唱聖詩